[📄 Accueil](../../../){ .md-button }

# Épreuve Pratique BNS 2024
 
Les sujets ci-dessous correspondent à la dernière version officielle, publiée le **12/03/2024**.    



:arrow_down: **Téléchargements**  
 
- Une archive contenant les 48 dossiers (contenant chacun le sujet en ```.pdf``` et le script en ```.py```) : [BNS_2024.zip](data2024/BNS_2024.zip){. target="_blank"} (1,6 Mo)
- Un pdf unique de tous les sujets : [BNS_2024_pdf_unique.pdf](data2024/BNS_2024_pdf_unique.pdf){. target="_blank"} (2,1 Mo) 



## ▶ Sujet 01

[Version originale du sujet](pdf2024/24-NSI-01.pdf){. target="_blank"} en pdf.

### Exercice 01.1
!!! example "Exercice 01.1."
    === "Énoncé" 
        --8<-- "includes/2024/files/01_1/enonce.md"

    === "Correction"
        --8<-- "includes/2024/files/01_1/correction.md"

    === "Source Markdown"
            --8<-- "includes/2024/files/01_1/enonce.md"
    
    :arrow_right: [Rédigez votre code sur Basthon](https://console.basthon.fr/?from=){. target="_blank"}


### Exercice 01.2
!!! example "Exercice 01.2"
    === "Énoncé" 
        --8<-- "includes/2024/files/01_2/enonce.md"

    === "Correction"
        --8<-- "includes/2024/files/01_2/correction.md"

    === "Sources Markdown"
        ```md
        --8<-- "includes/2024/files/01_2/enonce.md"
        ```             
          
    :arrow_right: [Complétez le code sur Basthon](https://console.basthon.fr/?from=https://raw.githubusercontent.com/glassus/terminale_nsi/main/docs/T6_6_Epreuve_pratique/data2024/scripts/24-NSI-01.py){. target="_blank"}
    
## ▶ Sujet 02

[Version originale du sujet](pdf2024/24-NSI-02.pdf){. target="_blank"} en pdf.

### Exercice 02.1
!!! example "Exercice 02.1"
    === "Énoncé" 
        --8<-- "includes/2024/files/02_1/enonce.md"

    === "Correction"
        --8<-- "includes/2024/files/02_1/correction.md"

    === "Source Markdown"
            --8<-- "includes/2024/files/02_1/enonce.md"
    
    :arrow_right: [Rédigez votre code sur Basthon](https://console.basthon.fr/?from=){. target="_blank"}


### Exercice 02.2
!!! example "Exercice 02.2"
    === "Énoncé" 
        --8<-- "includes/2024/files/02_2/enonce.md"

    === "Correction"
        --8<-- "includes/2024/files/02_2/correction.md"

    === "Sources Markdown"
        ```md
        --8<-- "includes/2024/files/02_2/enonce.md"
        ```             
          
    :arrow_right: [Complétez le code sur Basthon](https://console.basthon.fr/?from=https://raw.githubusercontent.com/glassus/terminale_nsi/main/docs/T6_6_Epreuve_pratique/data2024/scripts/24-NSI-02.py){. target="_blank"}
    
## ▶ Sujet 03

[Version originale du sujet](pdf2024/24-NSI-03.pdf){. target="_blank"} en pdf.

### Exercice 03.1
!!! example "Exercice 03.1"
    === "Énoncé" 
        --8<-- "includes/2024/files/03_1/enonce.md"

    === "Correction"
        --8<-- "includes/2024/files/03_1/correction.md"

    === "Source Markdown"
            --8<-- "includes/2024/files/03_1/enonce.md"
    
    :arrow_right: [Rédigez votre code sur Basthon](https://console.basthon.fr/?from=){. target="_blank"}


### Exercice 03.2
!!! example "Exercice 03.2"
    === "Énoncé" 
        --8<-- "includes/2024/files/03_2/enonce.md"

    === "Correction"
        --8<-- "includes/2024/files/03_2/correction.md"

    === "Sources Markdown"
        ```md
        --8<-- "includes/2024/files/03_2/enonce.md"
        ```             
          
    :arrow_right: [Complétez le code sur Basthon](https://console.basthon.fr/?from=https://raw.githubusercontent.com/glassus/terminale_nsi/main/docs/T6_6_Epreuve_pratique/data2024/scripts/24-NSI-03.py){. target="_blank"}
    
## ▶ Sujet 04

[Version originale du sujet](pdf2024/24-NSI-04.pdf){. target="_blank"} en pdf.

### Exercice 04.1
!!! example "Exercice 04.1"
    === "Énoncé" 
        --8<-- "includes/2024/files/04_1/enonce.md"

    === "Correction"
        --8<-- "includes/2024/files/04_1/correction.md"

    === "Source Markdown"
            --8<-- "includes/2024/files/04_1/enonce.md"
    
    :arrow_right: [Rédigez votre code sur Basthon](https://console.basthon.fr/?from=){. target="_blank"}


### Exercice 04.2
!!! example "Exercice 04.2"
    === "Énoncé" 
        --8<-- "includes/2024/files/04_2/enonce.md"

    === "Correction"
        --8<-- "includes/2024/files/04_2/correction.md"

    === "Sources Markdown"
        ```md
        --8<-- "includes/2024/files/04_2/enonce.md"
        ```             
          
    :arrow_right: [Complétez le code sur Basthon](https://console.basthon.fr/?from=https://raw.githubusercontent.com/glassus/terminale_nsi/main/docs/T6_6_Epreuve_pratique/data2024/scripts/24-NSI-04.py){. target="_blank"}
    
## ▶ Sujet 05

[Version originale du sujet](pdf2024/24-NSI-05.pdf){. target="_blank"} en pdf.

### Exercice 05.1
!!! example "Exercice 05.1"
    === "Énoncé" 
        --8<-- "includes/2024/files/05_1/enonce.md"

    === "Correction"
        --8<-- "includes/2024/files/05_1/correction.md"

    === "Source Markdown"
            --8<-- "includes/2024/files/05_1/enonce.md"
    
    :arrow_right: [Rédigez votre code sur Basthon](https://console.basthon.fr/?from=){. target="_blank"}


### Exercice 05.2
!!! example "Exercice 05.2"
    === "Énoncé" 
        --8<-- "includes/2024/files/05_2/enonce.md"

    === "Correction"
        --8<-- "includes/2024/files/05_2/correction.md"

    === "Sources Markdown"
        ```md
        --8<-- "includes/2024/files/05_2/enonce.md"
        ```             
          
    :arrow_right: [Complétez le code sur Basthon](https://console.basthon.fr/?from=https://raw.githubusercontent.com/glassus/terminale_nsi/main/docs/T6_6_Epreuve_pratique/data2024/scripts/24-NSI-05.py){. target="_blank"}
    
## ▶ Sujet 06

[Version originale du sujet](pdf2024/24-NSI-06.pdf){. target="_blank"} en pdf.

### Exercice 06.1
!!! example "Exercice 06.1"
    === "Énoncé" 
        --8<-- "includes/2024/files/06_1/enonce.md"

    === "Correction"
        --8<-- "includes/2024/files/06_1/correction.md"

    === "Source Markdown"
            --8<-- "includes/2024/files/06_1/enonce.md"
    
    :arrow_right: [Rédigez votre code sur Basthon](https://console.basthon.fr/?from=){. target="_blank"}


### Exercice 06.2
!!! example "Exercice 06.2"
    === "Énoncé" 
        --8<-- "includes/2024/files/06_2/enonce.md"

    === "Correction"
        --8<-- "includes/2024/files/06_2/correction.md"

    === "Sources Markdown"
        ```md
        --8<-- "includes/2024/files/06_2/enonce.md"
        ```             
          
    :arrow_right: [Complétez le code sur Basthon](https://console.basthon.fr/?from=https://raw.githubusercontent.com/glassus/terminale_nsi/main/docs/T6_6_Epreuve_pratique/data2024/scripts/24-NSI-06.py){. target="_blank"}
    
## ▶ Sujet 07

[Version originale du sujet](pdf2024/24-NSI-07.pdf){. target="_blank"} en pdf.

### Exercice 07.1
!!! example "Exercice 07.1"
    === "Énoncé" 
        --8<-- "includes/2024/files/07_1/enonce.md"

    === "Correction"
        --8<-- "includes/2024/files/07_1/correction.md"

    === "Source Markdown"
            --8<-- "includes/2024/files/07_1/enonce.md"
    
    :arrow_right: [Rédigez votre code sur Basthon](https://console.basthon.fr/?from=){. target="_blank"}


### Exercice 07.2
!!! example "Exercice 07.2"
    === "Énoncé" 
        --8<-- "includes/2024/files/07_2/enonce.md"

    === "Correction"
        --8<-- "includes/2024/files/07_2/correction.md"

    === "Sources Markdown"
        ```md
        --8<-- "includes/2024/files/07_2/enonce.md"
        ```             
          
    :arrow_right: [Complétez le code sur Basthon](https://console.basthon.fr/?from=https://raw.githubusercontent.com/glassus/terminale_nsi/main/docs/T6_6_Epreuve_pratique/data2024/scripts/24-NSI-07.py){. target="_blank"}
    
## ▶ Sujet 08

[Version originale du sujet](pdf2024/24-NSI-08.pdf){. target="_blank"} en pdf.

### Exercice 08.1
!!! example "Exercice 08.1"
    === "Énoncé" 
        --8<-- "includes/2024/files/08_1/enonce.md"

    === "Correction"
        --8<-- "includes/2024/files/08_1/correction.md"

    === "Source Markdown"
            --8<-- "includes/2024/files/08_1/enonce.md"
    
    :arrow_right: [Rédigez votre code sur Basthon](https://console.basthon.fr/?from=){. target="_blank"}


### Exercice 08.2
!!! example "Exercice 08.2"
    === "Énoncé" 
        --8<-- "includes/2024/files/08_2/enonce.md"

    === "Correction"
        --8<-- "includes/2024/files/08_2/correction.md"

    === "Sources Markdown"
        ```md
        --8<-- "includes/2024/files/08_2/enonce.md"
        ```             
          
    :arrow_right: [Complétez le code sur Basthon](https://console.basthon.fr/?from=https://raw.githubusercontent.com/glassus/terminale_nsi/main/docs/T6_6_Epreuve_pratique/data2024/scripts/24-NSI-08.py){. target="_blank"}
    
## ▶ Sujet 09

[Version originale du sujet](pdf2024/24-NSI-09.pdf){. target="_blank"} en pdf.

### Exercice 09.1
!!! example "Exercice 09.1"
    === "Énoncé" 
        --8<-- "includes/2024/files/09_1/enonce.md"

    === "Correction"
        --8<-- "includes/2024/files/09_1/correction.md"

    === "Source Markdown"
            --8<-- "includes/2024/files/09_1/enonce.md"
    
    :arrow_right: [Rédigez votre code sur Basthon](https://console.basthon.fr/?from=){. target="_blank"}


### Exercice 09.2
!!! example "Exercice 09.2"
    === "Énoncé" 
        --8<-- "includes/2024/files/09_2/enonce.md"

    === "Correction"
        --8<-- "includes/2024/files/09_2/correction.md"

    === "Sources Markdown"
        ```md
        --8<-- "includes/2024/files/09_2/enonce.md"
        ```             
          
    :arrow_right: [Complétez le code sur Basthon](https://console.basthon.fr/?from=https://raw.githubusercontent.com/glassus/terminale_nsi/main/docs/T6_6_Epreuve_pratique/data2024/scripts/24-NSI-09.py){. target="_blank"}
    
## ▶ Sujet 10

[Version originale du sujet](pdf2024/24-NSI-10.pdf){. target="_blank"} en pdf.

### Exercice 10.1
!!! example "Exercice 10.1"
    === "Énoncé" 
        --8<-- "includes/2024/files/10_1/enonce.md"

    === "Correction"
        --8<-- "includes/2024/files/10_1/correction.md"

    === "Source Markdown"
            --8<-- "includes/2024/files/10_1/enonce.md"
    
    :arrow_right: [Rédigez votre code sur Basthon](https://console.basthon.fr/?from=){. target="_blank"}


### Exercice 10.2
!!! example "Exercice 10.2"
    === "Énoncé" 
        --8<-- "includes/2024/files/10_2/enonce.md"

    === "Correction"
        --8<-- "includes/2024/files/10_2/correction.md"

    === "Sources Markdown"
        ```md
        --8<-- "includes/2024/files/10_2/enonce.md"
        ```             
          
    :arrow_right: [Complétez le code sur Basthon](https://console.basthon.fr/?from=https://raw.githubusercontent.com/glassus/terminale_nsi/main/docs/T6_6_Epreuve_pratique/data2024/scripts/24-NSI-10.py){. target="_blank"}
    
## ▶ Sujet 11

[Version originale du sujet](pdf2024/24-NSI-11.pdf){. target="_blank"} en pdf.

### Exercice 11.1
!!! example "Exercice 11.1"
    === "Énoncé" 
        --8<-- "includes/2024/files/11_1/enonce.md"

    === "Correction"
        --8<-- "includes/2024/files/11_1/correction.md"

    === "Source Markdown"
            --8<-- "includes/2024/files/11_1/enonce.md"
    
    :arrow_right: [Rédigez votre code sur Basthon](https://console.basthon.fr/?from=){. target="_blank"}


### Exercice 11.2
!!! example "Exercice 11.2"
    === "Énoncé" 
        --8<-- "includes/2024/files/11_2/enonce.md"

    === "Correction"
        --8<-- "includes/2024/files/11_2/correction.md"

    === "Sources Markdown"
        ```md
        --8<-- "includes/2024/files/11_2/enonce.md"
        ```             
          
    :arrow_right: [Complétez le code sur Basthon](https://console.basthon.fr/?from=https://raw.githubusercontent.com/glassus/terminale_nsi/main/docs/T6_6_Epreuve_pratique/data2024/scripts/24-NSI-11.py){. target="_blank"}
    
## ▶ Sujet 12

[Version originale du sujet](pdf2024/24-NSI-12.pdf){. target="_blank"} en pdf.

### Exercice 12.1
!!! example "Exercice 12.1"
    === "Énoncé" 
        --8<-- "includes/2024/files/12_1/enonce.md"

    === "Correction"
        --8<-- "includes/2024/files/12_1/correction.md"

    === "Source Markdown"
            --8<-- "includes/2024/files/12_1/enonce.md"
    
    :arrow_right: [Rédigez votre code sur Basthon](https://console.basthon.fr/?from=){. target="_blank"}


### Exercice 12.2
!!! example "Exercice 12.2"
    === "Énoncé" 
        --8<-- "includes/2024/files/12_2/enonce.md"

    === "Correction"
        --8<-- "includes/2024/files/12_2/correction.md"

    === "Sources Markdown"
        ```md
        --8<-- "includes/2024/files/12_2/enonce.md"
        ```             
          
    :arrow_right: [Complétez le code sur Basthon](https://console.basthon.fr/?from=https://raw.githubusercontent.com/glassus/terminale_nsi/main/docs/T6_6_Epreuve_pratique/data2024/scripts/24-NSI-12.py){. target="_blank"}
    
## ▶ Sujet 13

[Version originale du sujet](pdf2024/24-NSI-13.pdf){. target="_blank"} en pdf.

### Exercice 13.1
!!! example "Exercice 13.1"
    === "Énoncé" 
        --8<-- "includes/2024/files/13_1/enonce.md"

    === "Correction"
        --8<-- "includes/2024/files/13_1/correction.md"

    === "Source Markdown"
            --8<-- "includes/2024/files/13_1/enonce.md"
    
    :arrow_right: [Rédigez votre code sur Basthon](https://console.basthon.fr/?from=){. target="_blank"}


### Exercice 13.2
!!! example "Exercice 13.2"
    === "Énoncé" 
        --8<-- "includes/2024/files/13_2/enonce.md"

    === "Correction"
        --8<-- "includes/2024/files/13_2/correction.md"

    === "Sources Markdown"
        ```md
        --8<-- "includes/2024/files/13_2/enonce.md"
        ```             
          
    :arrow_right: [Complétez le code sur Basthon](https://console.basthon.fr/?from=https://raw.githubusercontent.com/glassus/terminale_nsi/main/docs/T6_6_Epreuve_pratique/data2024/scripts/24-NSI-13.py){. target="_blank"}
    
## ▶ Sujet 14

[Version originale du sujet](pdf2024/24-NSI-14.pdf){. target="_blank"} en pdf.

### Exercice 14.1
!!! example "Exercice 14.1"
    === "Énoncé" 
        --8<-- "includes/2024/files/14_1/enonce.md"

    === "Correction"
        --8<-- "includes/2024/files/14_1/correction.md"

    === "Source Markdown"
            --8<-- "includes/2024/files/14_1/enonce.md"
    
    :arrow_right: [Rédigez votre code sur Basthon](https://console.basthon.fr/?from=){. target="_blank"}


### Exercice 14.2
!!! example "Exercice 14.2"
    === "Énoncé" 
        --8<-- "includes/2024/files/14_2/enonce.md"

    === "Correction"
        --8<-- "includes/2024/files/14_2/correction.md"

    === "Sources Markdown"
        ```md
        --8<-- "includes/2024/files/14_2/enonce.md"
        ```             
          
    :arrow_right: [Complétez le code sur Basthon](https://console.basthon.fr/?from=https://raw.githubusercontent.com/glassus/terminale_nsi/main/docs/T6_6_Epreuve_pratique/data2024/scripts/24-NSI-14.py){. target="_blank"}
    
## ▶ Sujet 15

[Version originale du sujet](pdf2024/24-NSI-15.pdf){. target="_blank"} en pdf.

### Exercice 15.1
!!! example "Exercice 15.1"
    === "Énoncé" 
        --8<-- "includes/2024/files/15_1/enonce.md"

    === "Correction"
        --8<-- "includes/2024/files/15_1/correction.md"

    === "Source Markdown"
            --8<-- "includes/2024/files/15_1/enonce.md"
    
    :arrow_right: [Rédigez votre code sur Basthon](https://console.basthon.fr/?from=){. target="_blank"}


### Exercice 15.2
!!! example "Exercice 15.2"
    === "Énoncé" 
        --8<-- "includes/2024/files/15_2/enonce.md"

    === "Correction"
        --8<-- "includes/2024/files/15_2/correction.md"

    === "Sources Markdown"
        ```md
        --8<-- "includes/2024/files/15_2/enonce.md"
        ```             
          
    :arrow_right: [Complétez le code sur Basthon](https://console.basthon.fr/?from=https://raw.githubusercontent.com/glassus/terminale_nsi/main/docs/T6_6_Epreuve_pratique/data2024/scripts/24-NSI-15.py){. target="_blank"}
    
## ▶ Sujet 16

[Version originale du sujet](pdf2024/24-NSI-16.pdf){. target="_blank"} en pdf.

### Exercice 16.1
!!! example "Exercice 16.1"
    === "Énoncé" 
        --8<-- "includes/2024/files/16_1/enonce.md"

    === "Correction"
        --8<-- "includes/2024/files/16_1/correction.md"

    === "Source Markdown"
            --8<-- "includes/2024/files/16_1/enonce.md"
    
    :arrow_right: [Rédigez votre code sur Basthon](https://console.basthon.fr/?from=){. target="_blank"}


### Exercice 16.2
!!! example "Exercice 16.2"
    === "Énoncé" 
        --8<-- "includes/2024/files/16_2/enonce.md"

    === "Correction"
        --8<-- "includes/2024/files/16_2/correction.md"

    === "Sources Markdown"
        ```md
        --8<-- "includes/2024/files/16_2/enonce.md"
        ```             
          
    :arrow_right: [Complétez le code sur Basthon](https://console.basthon.fr/?from=https://raw.githubusercontent.com/glassus/terminale_nsi/main/docs/T6_6_Epreuve_pratique/data2024/scripts/24-NSI-16.py){. target="_blank"}
    
## ▶ Sujet 17

[Version originale du sujet](pdf2024/24-NSI-17.pdf){. target="_blank"} en pdf.

### Exercice 17.1
!!! example "Exercice 17.1"
    === "Énoncé" 
        --8<-- "includes/2024/files/17_1/enonce.md"

    === "Correction"
        --8<-- "includes/2024/files/17_1/correction.md"

    === "Source Markdown"
            --8<-- "includes/2024/files/17_1/enonce.md"
    
    :arrow_right: [Rédigez votre code sur Basthon](https://console.basthon.fr/?from=){. target="_blank"}


### Exercice 17.2
!!! example "Exercice 17.2"
    === "Énoncé" 
        --8<-- "includes/2024/files/17_2/enonce.md"

    === "Correction"
        --8<-- "includes/2024/files/17_2/correction.md"

    === "Sources Markdown"
        ```md
        --8<-- "includes/2024/files/17_2/enonce.md"
        ```             
          
    :arrow_right: [Complétez le code sur Basthon](https://console.basthon.fr/?from=https://raw.githubusercontent.com/glassus/terminale_nsi/main/docs/T6_6_Epreuve_pratique/data2024/scripts/24-NSI-17.py){. target="_blank"}
    
## ▶ Sujet 18

[Version originale du sujet](pdf2024/24-NSI-18.pdf){. target="_blank"} en pdf.

### Exercice 18.1
!!! example "Exercice 18.1"
    === "Énoncé" 
        --8<-- "includes/2024/files/18_1/enonce.md"

    === "Correction"
        --8<-- "includes/2024/files/18_1/correction.md"

    === "Source Markdown"
            --8<-- "includes/2024/files/18_1/enonce.md"
    
    :arrow_right: [Rédigez votre code sur Basthon](https://console.basthon.fr/?from=){. target="_blank"}


### Exercice 18.2
!!! example "Exercice 18.2"
    === "Énoncé" 
        --8<-- "includes/2024/files/18_2/enonce.md"

    === "Correction"
        --8<-- "includes/2024/files/18_2/correction.md"

    === "Sources Markdown"
        ```md
        --8<-- "includes/2024/files/18_2/enonce.md"
        ```             
          
    :arrow_right: [Complétez le code sur Basthon](https://console.basthon.fr/?from=https://raw.githubusercontent.com/glassus/terminale_nsi/main/docs/T6_6_Epreuve_pratique/data2024/scripts/24-NSI-18.py){. target="_blank"}
    
## ▶ Sujet 19

[Version originale du sujet](pdf2024/24-NSI-19.pdf){. target="_blank"} en pdf.

### Exercice 19.1
!!! example "Exercice 19.1"
    === "Énoncé" 
        --8<-- "includes/2024/files/19_1/enonce.md"

    === "Correction"
        --8<-- "includes/2024/files/19_1/correction.md"

    === "Source Markdown"
            --8<-- "includes/2024/files/19_1/enonce.md"
    
    :arrow_right: [Rédigez votre code sur Basthon](https://console.basthon.fr/?from=){. target="_blank"}


### Exercice 19.2
!!! example "Exercice 19.2"
    === "Énoncé" 
        --8<-- "includes/2024/files/19_2/enonce.md"

    === "Correction"
        --8<-- "includes/2024/files/19_2/correction.md"

    === "Sources Markdown"
        ```md
        --8<-- "includes/2024/files/19_2/enonce.md"
        ```             
          
    :arrow_right: [Complétez le code sur Basthon](https://console.basthon.fr/?from=https://raw.githubusercontent.com/glassus/terminale_nsi/main/docs/T6_6_Epreuve_pratique/data2024/scripts/24-NSI-19.py){. target="_blank"}
    
## ▶ Sujet 20

[Version originale du sujet](pdf2024/24-NSI-20.pdf){. target="_blank"} en pdf.

### Exercice 20.1
!!! example "Exercice 20.1"
    === "Énoncé" 
        --8<-- "includes/2024/files/20_1/enonce.md"

    === "Correction"
        --8<-- "includes/2024/files/20_1/correction.md"

    === "Source Markdown"
            --8<-- "includes/2024/files/20_1/enonce.md"
    
    :arrow_right: [Rédigez votre code sur Basthon](https://console.basthon.fr/?from=){. target="_blank"}


### Exercice 20.2
!!! example "Exercice 20.2"
    === "Énoncé" 
        --8<-- "includes/2024/files/20_2/enonce.md"

    === "Correction"
        --8<-- "includes/2024/files/20_2/correction.md"

    === "Sources Markdown"
        ```md
        --8<-- "includes/2024/files/20_2/enonce.md"
        ```             
          
    :arrow_right: [Complétez le code sur Basthon](https://console.basthon.fr/?from=https://raw.githubusercontent.com/glassus/terminale_nsi/main/docs/T6_6_Epreuve_pratique/data2024/scripts/24-NSI-20.py){. target="_blank"}
    
## ▶ Sujet 21

[Version originale du sujet](pdf2024/24-NSI-21.pdf){. target="_blank"} en pdf.

### Exercice 21.1
!!! example "Exercice 21.1"
    === "Énoncé" 
        --8<-- "includes/2024/files/21_1/enonce.md"

    === "Correction"
        --8<-- "includes/2024/files/21_1/correction.md"

    === "Source Markdown"
            --8<-- "includes/2024/files/21_1/enonce.md"
    
    :arrow_right: [Rédigez votre code sur Basthon](https://console.basthon.fr/?from=){. target="_blank"}


### Exercice 21.2
!!! example "Exercice 21.2"
    === "Énoncé" 
        --8<-- "includes/2024/files/21_2/enonce.md"

    === "Correction"
        --8<-- "includes/2024/files/21_2/correction.md"

    === "Sources Markdown"
        ```md
        --8<-- "includes/2024/files/21_2/enonce.md"
        ```             
          
    :arrow_right: [Complétez le code sur Basthon](https://console.basthon.fr/?from=https://raw.githubusercontent.com/glassus/terminale_nsi/main/docs/T6_6_Epreuve_pratique/data2024/scripts/24-NSI-21.py){. target="_blank"}
    
## ▶ Sujet 22

[Version originale du sujet](pdf2024/24-NSI-22.pdf){. target="_blank"} en pdf.

### Exercice 22.1
!!! example "Exercice 22.1"
    === "Énoncé" 
        --8<-- "includes/2024/files/22_1/enonce.md"

    === "Correction"
        --8<-- "includes/2024/files/22_1/correction.md"

    === "Source Markdown"
            --8<-- "includes/2024/files/22_1/enonce.md"
    
    :arrow_right: [Rédigez votre code sur Basthon](https://console.basthon.fr/?from=){. target="_blank"}


### Exercice 22.2
!!! example "Exercice 22.2"
    === "Énoncé" 
        --8<-- "includes/2024/files/22_2/enonce.md"

    === "Correction"
        --8<-- "includes/2024/files/22_2/correction.md"

    === "Sources Markdown"
        ```md
        --8<-- "includes/2024/files/22_2/enonce.md"
        ```             
          
    :arrow_right: [Complétez le code sur Basthon](https://console.basthon.fr/?from=https://raw.githubusercontent.com/glassus/terminale_nsi/main/docs/T6_6_Epreuve_pratique/data2024/scripts/24-NSI-22.py){. target="_blank"}
    
## ▶ Sujet 23

[Version originale du sujet](pdf2024/24-NSI-23.pdf){. target="_blank"} en pdf.

### Exercice 23.1
!!! example "Exercice 23.1"
    === "Énoncé" 
        --8<-- "includes/2024/files/23_1/enonce.md"

    === "Correction"
        --8<-- "includes/2024/files/23_1/correction.md"

    === "Source Markdown"
            --8<-- "includes/2024/files/23_1/enonce.md"
    
    :arrow_right: [Rédigez votre code sur Basthon](https://console.basthon.fr/?from=){. target="_blank"}


### Exercice 23.2
!!! example "Exercice 23.2"
    === "Énoncé" 
        --8<-- "includes/2024/files/23_2/enonce.md"

    === "Correction"
        --8<-- "includes/2024/files/23_2/correction.md"

    === "Sources Markdown"
        ```md
        --8<-- "includes/2024/files/23_2/enonce.md"
        ```             
          
    :arrow_right: [Complétez le code sur Basthon](https://console.basthon.fr/?from=https://raw.githubusercontent.com/glassus/terminale_nsi/main/docs/T6_6_Epreuve_pratique/data2024/scripts/24-NSI-23.py){. target="_blank"}
    
## ▶ Sujet 24

[Version originale du sujet](pdf2024/24-NSI-24.pdf){. target="_blank"} en pdf.

### Exercice 24.1
!!! example "Exercice 24.1"
    === "Énoncé" 
        --8<-- "includes/2024/files/24_1/enonce.md"

    === "Correction"
        --8<-- "includes/2024/files/24_1/correction.md"

    === "Source Markdown"
            --8<-- "includes/2024/files/24_1/enonce.md"
    
    :arrow_right: [Rédigez votre code sur Basthon](https://console.basthon.fr/?from=){. target="_blank"}


### Exercice 24.2
!!! example "Exercice 24.2"
    === "Énoncé" 
        --8<-- "includes/2024/files/24_2/enonce.md"

    === "Correction"
        --8<-- "includes/2024/files/24_2/correction.md"

    === "Sources Markdown"
        ```md
        --8<-- "includes/2024/files/24_2/enonce.md"
        ```             
          
    :arrow_right: [Complétez le code sur Basthon](https://console.basthon.fr/?from=https://raw.githubusercontent.com/glassus/terminale_nsi/main/docs/T6_6_Epreuve_pratique/data2024/scripts/24-NSI-24.py){. target="_blank"}
    
## ▶ Sujet 25

[Version originale du sujet](pdf2024/24-NSI-25.pdf){. target="_blank"} en pdf.

### Exercice 25.1
!!! example "Exercice 25.1"
    === "Énoncé" 
        --8<-- "includes/2024/files/25_1/enonce.md"

    === "Correction"
        --8<-- "includes/2024/files/25_1/correction.md"

    === "Source Markdown"
            --8<-- "includes/2024/files/25_1/enonce.md"
    
    :arrow_right: [Rédigez votre code sur Basthon](https://console.basthon.fr/?from=){. target="_blank"}


### Exercice 25.2
!!! example "Exercice 25.2"
    === "Énoncé" 
        --8<-- "includes/2024/files/25_2/enonce.md"

    === "Correction"
        --8<-- "includes/2024/files/25_2/correction.md"

    === "Sources Markdown"
        ```md
        --8<-- "includes/2024/files/25_2/enonce.md"
        ```             
          
    :arrow_right: [Complétez le code sur Basthon](https://console.basthon.fr/?from=https://raw.githubusercontent.com/glassus/terminale_nsi/main/docs/T6_6_Epreuve_pratique/data2024/scripts/24-NSI-25.py){. target="_blank"}
    
## ▶ Sujet 26

[Version originale du sujet](pdf2024/24-NSI-26.pdf){. target="_blank"} en pdf.

### Exercice 26.1
!!! example "Exercice 26.1"
    === "Énoncé" 
        --8<-- "includes/2024/files/26_1/enonce.md"

    === "Correction"
        --8<-- "includes/2024/files/26_1/correction.md"

    === "Source Markdown"
            --8<-- "includes/2024/files/26_1/enonce.md"
    
    :arrow_right: [Rédigez votre code sur Basthon](https://console.basthon.fr/?from=){. target="_blank"}


### Exercice 26.2
!!! example "Exercice 26.2"
    === "Énoncé" 
        --8<-- "includes/2024/files/26_2/enonce.md"

    === "Correction"
        --8<-- "includes/2024/files/26_2/correction.md"

    === "Sources Markdown"
        ```md
        --8<-- "includes/2024/files/26_2/enonce.md"
        ```             
          
    :arrow_right: [Complétez le code sur Basthon](https://console.basthon.fr/?from=https://raw.githubusercontent.com/glassus/terminale_nsi/main/docs/T6_6_Epreuve_pratique/data2024/scripts/24-NSI-26.py){. target="_blank"}
    
## ▶ Sujet 27

[Version originale du sujet](pdf2024/24-NSI-27.pdf){. target="_blank"} en pdf.

### Exercice 27.1
!!! example "Exercice 27.1"
    === "Énoncé" 
        --8<-- "includes/2024/files/27_1/enonce.md"

    === "Correction"
        --8<-- "includes/2024/files/27_1/correction.md"

    === "Source Markdown"
            --8<-- "includes/2024/files/27_1/enonce.md"
    
    :arrow_right: [Rédigez votre code sur Basthon](https://console.basthon.fr/?from=){. target="_blank"}


### Exercice 27.2
!!! example "Exercice 27.2"
    === "Énoncé" 
        --8<-- "includes/2024/files/27_2/enonce.md"

    === "Correction"
        --8<-- "includes/2024/files/27_2/correction.md"

    === "Sources Markdown"
        ```md
        --8<-- "includes/2024/files/27_2/enonce.md"
        ```             
          
    :arrow_right: [Complétez le code sur Basthon](https://console.basthon.fr/?from=https://raw.githubusercontent.com/glassus/terminale_nsi/main/docs/T6_6_Epreuve_pratique/data2024/scripts/24-NSI-27.py){. target="_blank"}
    
## ▶ Sujet 28

[Version originale du sujet](pdf2024/24-NSI-28.pdf){. target="_blank"} en pdf.

### Exercice 28.1
!!! example "Exercice 28.1"
    === "Énoncé" 
        --8<-- "includes/2024/files/28_1/enonce.md"

    === "Correction"
        --8<-- "includes/2024/files/28_1/correction.md"

    === "Source Markdown"
            --8<-- "includes/2024/files/28_1/enonce.md"
    
    :arrow_right: [Rédigez votre code sur Basthon](https://console.basthon.fr/?from=){. target="_blank"}


### Exercice 28.2
!!! example "Exercice 28.2"
    === "Énoncé" 
        --8<-- "includes/2024/files/28_2/enonce.md"

    === "Correction"
        --8<-- "includes/2024/files/28_2/correction.md"

    === "Sources Markdown"
        ```md
        --8<-- "includes/2024/files/28_2/enonce.md"
        ```             
          
    :arrow_right: [Complétez le code sur Basthon](https://console.basthon.fr/?from=https://raw.githubusercontent.com/glassus/terminale_nsi/main/docs/T6_6_Epreuve_pratique/data2024/scripts/24-NSI-28.py){. target="_blank"}
    
## ▶ Sujet 29

[Version originale du sujet](pdf2024/24-NSI-29.pdf){. target="_blank"} en pdf.

### Exercice 29.1
!!! example "Exercice 29.1"
    === "Énoncé" 
        --8<-- "includes/2024/files/29_1/enonce.md"

    === "Correction"
        --8<-- "includes/2024/files/29_1/correction.md"

    === "Source Markdown"
            --8<-- "includes/2024/files/29_1/enonce.md"
    
    :arrow_right: [Rédigez votre code sur Basthon](https://console.basthon.fr/?from=){. target="_blank"}


### Exercice 29.2
!!! example "Exercice 29.2"
    === "Énoncé" 
        --8<-- "includes/2024/files/29_2/enonce.md"

    === "Correction"
        --8<-- "includes/2024/files/29_2/correction.md"

    === "Sources Markdown"
        ```md
        --8<-- "includes/2024/files/29_2/enonce.md"
        ```             
          
    :arrow_right: [Complétez le code sur Basthon](https://console.basthon.fr/?from=https://raw.githubusercontent.com/glassus/terminale_nsi/main/docs/T6_6_Epreuve_pratique/data2024/scripts/24-NSI-29.py){. target="_blank"}
    
## ▶ Sujet 30

[Version originale du sujet](pdf2024/24-NSI-30.pdf){. target="_blank"} en pdf.

### Exercice 30.1
!!! example "Exercice 30.1"
    === "Énoncé" 
        --8<-- "includes/2024/files/30_1/enonce.md"

    === "Correction"
        --8<-- "includes/2024/files/30_1/correction.md"

    === "Source Markdown"
            --8<-- "includes/2024/files/30_1/enonce.md"
    
    :arrow_right: [Rédigez votre code sur Basthon](https://console.basthon.fr/?from=){. target="_blank"}


### Exercice 30.2
!!! example "Exercice 30.2"
    === "Énoncé" 
        --8<-- "includes/2024/files/30_2/enonce.md"

    === "Correction"
        --8<-- "includes/2024/files/30_2/correction.md"

    === "Sources Markdown"
        ```md
        --8<-- "includes/2024/files/30_2/enonce.md"
        ```             
          
    :arrow_right: [Complétez le code sur Basthon](https://console.basthon.fr/?from=https://raw.githubusercontent.com/glassus/terminale_nsi/main/docs/T6_6_Epreuve_pratique/data2024/scripts/24-NSI-30.py){. target="_blank"}
    
## ▶ Sujet 31

[Version originale du sujet](pdf2024/24-NSI-31.pdf){. target="_blank"} en pdf.

### Exercice 31.1
!!! example "Exercice 31.1"
    === "Énoncé" 
        --8<-- "includes/2024/files/31_1/enonce.md"

    === "Correction"
        --8<-- "includes/2024/files/31_1/correction.md"

    === "Source Markdown"
            --8<-- "includes/2024/files/31_1/enonce.md"
    
    :arrow_right: [Rédigez votre code sur Basthon](https://console.basthon.fr/?from=){. target="_blank"}


### Exercice 31.2
!!! example "Exercice 31.2"
    === "Énoncé" 
        --8<-- "includes/2024/files/31_2/enonce.md"

    === "Correction"
        --8<-- "includes/2024/files/31_2/correction.md"

    === "Sources Markdown"
        ```md
        --8<-- "includes/2024/files/31_2/enonce.md"
        ```             
          
    :arrow_right: [Complétez le code sur Basthon](https://console.basthon.fr/?from=https://raw.githubusercontent.com/glassus/terminale_nsi/main/docs/T6_6_Epreuve_pratique/data2024/scripts/24-NSI-31.py){. target="_blank"}
    
## ▶ Sujet 32

[Version originale du sujet](pdf2024/24-NSI-32.pdf){. target="_blank"} en pdf.

### Exercice 32.1
!!! example "Exercice 32.1"
    === "Énoncé" 
        --8<-- "includes/2024/files/32_1/enonce.md"

    === "Correction"
        --8<-- "includes/2024/files/32_1/correction.md"

    === "Source Markdown"
            --8<-- "includes/2024/files/32_1/enonce.md"
    
    :arrow_right: [Rédigez votre code sur Basthon](https://console.basthon.fr/?from=){. target="_blank"}


### Exercice 32.2
!!! example "Exercice 32.2"
    === "Énoncé" 
        --8<-- "includes/2024/files/32_2/enonce.md"

    === "Correction"
        --8<-- "includes/2024/files/32_2/correction.md"

    === "Sources Markdown"
        ```md
        --8<-- "includes/2024/files/32_2/enonce.md"
        ```             
          
    :arrow_right: [Complétez le code sur Basthon](https://console.basthon.fr/?from=https://raw.githubusercontent.com/glassus/terminale_nsi/main/docs/T6_6_Epreuve_pratique/data2024/scripts/24-NSI-32.py){. target="_blank"}
    
## ▶ Sujet 33

[Version originale du sujet](pdf2024/24-NSI-33.pdf){. target="_blank"} en pdf.

### Exercice 33.1
!!! example "Exercice 33.1"
    === "Énoncé" 
        --8<-- "includes/2024/files/33_1/enonce.md"

    === "Correction"
        --8<-- "includes/2024/files/33_1/correction.md"

    === "Source Markdown"
            --8<-- "includes/2024/files/33_1/enonce.md"
    
    :arrow_right: [Rédigez votre code sur Basthon](https://console.basthon.fr/?from=){. target="_blank"}


### Exercice 33.2
!!! example "Exercice 33.2"
    === "Énoncé" 
        --8<-- "includes/2024/files/33_2/enonce.md"

    === "Correction"
        --8<-- "includes/2024/files/33_2/correction.md"

    === "Sources Markdown"
        ```md
        --8<-- "includes/2024/files/33_2/enonce.md"
        ```             
          
    :arrow_right: [Complétez le code sur Basthon](https://console.basthon.fr/?from=https://raw.githubusercontent.com/glassus/terminale_nsi/main/docs/T6_6_Epreuve_pratique/data2024/scripts/24-NSI-33.py){. target="_blank"}
    
## ▶ Sujet 34

[Version originale du sujet](pdf2024/24-NSI-34.pdf){. target="_blank"} en pdf.

### Exercice 34.1
!!! example "Exercice 34.1"
    === "Énoncé" 
        --8<-- "includes/2024/files/34_1/enonce.md"

    === "Correction"
        --8<-- "includes/2024/files/34_1/correction.md"

    === "Source Markdown"
            --8<-- "includes/2024/files/34_1/enonce.md"
    
    :arrow_right: [Rédigez votre code sur Basthon](https://console.basthon.fr/?from=){. target="_blank"}


### Exercice 34.2
!!! example "Exercice 34.2"
    === "Énoncé" 
        --8<-- "includes/2024/files/34_2/enonce.md"

    === "Correction"
        --8<-- "includes/2024/files/34_2/correction.md"

    === "Sources Markdown"
        ```md
        --8<-- "includes/2024/files/34_2/enonce.md"
        ```             
          
    :arrow_right: [Complétez le code sur Basthon](https://console.basthon.fr/?from=https://raw.githubusercontent.com/glassus/terminale_nsi/main/docs/T6_6_Epreuve_pratique/data2024/scripts/24-NSI-34.py){. target="_blank"}
    
## ▶ Sujet 35

[Version originale du sujet](pdf2024/24-NSI-35.pdf){. target="_blank"} en pdf.

### Exercice 35.1
!!! example "Exercice 35.1"
    === "Énoncé" 
        --8<-- "includes/2024/files/35_1/enonce.md"

    === "Correction"
        --8<-- "includes/2024/files/35_1/correction.md"

    === "Source Markdown"
            --8<-- "includes/2024/files/35_1/enonce.md"
    
    :arrow_right: [Rédigez votre code sur Basthon](https://console.basthon.fr/?from=){. target="_blank"}


### Exercice 35.2
!!! example "Exercice 35.2"
    === "Énoncé" 
        --8<-- "includes/2024/files/35_2/enonce.md"

    === "Correction"
        --8<-- "includes/2024/files/35_2/correction.md"

    === "Sources Markdown"
        ```md
        --8<-- "includes/2024/files/35_2/enonce.md"
        ```             
          
    :arrow_right: [Complétez le code sur Basthon](https://console.basthon.fr/?from=https://raw.githubusercontent.com/glassus/terminale_nsi/main/docs/T6_6_Epreuve_pratique/data2024/scripts/24-NSI-35.py){. target="_blank"}
    
## ▶ Sujet 36

[Version originale du sujet](pdf2024/24-NSI-36.pdf){. target="_blank"} en pdf.

### Exercice 36.1
!!! example "Exercice 36.1"
    === "Énoncé" 
        --8<-- "includes/2024/files/36_1/enonce.md"

    === "Correction"
        --8<-- "includes/2024/files/36_1/correction.md"

    === "Source Markdown"
            --8<-- "includes/2024/files/36_1/enonce.md"
    
    :arrow_right: [Rédigez votre code sur Basthon](https://console.basthon.fr/?from=){. target="_blank"}


### Exercice 36.2
!!! example "Exercice 36.2"
    === "Énoncé" 
        --8<-- "includes/2024/files/36_2/enonce.md"

    === "Correction"
        --8<-- "includes/2024/files/36_2/correction.md"

    === "Sources Markdown"
        ```md
        --8<-- "includes/2024/files/36_2/enonce.md"
        ```             
          
    :arrow_right: [Complétez le code sur Basthon](https://console.basthon.fr/?from=https://raw.githubusercontent.com/glassus/terminale_nsi/main/docs/T6_6_Epreuve_pratique/data2024/scripts/24-NSI-36.py){. target="_blank"}
    
## ▶ Sujet 37

[Version originale du sujet](pdf2024/24-NSI-37.pdf){. target="_blank"} en pdf.

### Exercice 37.1
!!! example "Exercice 37.1"
    === "Énoncé" 
        --8<-- "includes/2024/files/37_1/enonce.md"

    === "Correction"
        --8<-- "includes/2024/files/37_1/correction.md"

    === "Source Markdown"
            --8<-- "includes/2024/files/37_1/enonce.md"
    
    :arrow_right: [Rédigez votre code sur Basthon](https://console.basthon.fr/?from=){. target="_blank"}


### Exercice 37.2
!!! example "Exercice 37.2"
    === "Énoncé" 
        --8<-- "includes/2024/files/37_2/enonce.md"

    === "Correction"
        --8<-- "includes/2024/files/37_2/correction.md"

    === "Sources Markdown"
        ```md
        --8<-- "includes/2024/files/37_2/enonce.md"
        ```             
          
    :arrow_right: [Complétez le code sur Basthon](https://console.basthon.fr/?from=https://raw.githubusercontent.com/glassus/terminale_nsi/main/docs/T6_6_Epreuve_pratique/data2024/scripts/24-NSI-37.py){. target="_blank"}
    
## ▶ Sujet 38

[Version originale du sujet](pdf2024/24-NSI-38.pdf){. target="_blank"} en pdf.

### Exercice 38.1
!!! example "Exercice 38.1"
    === "Énoncé" 
        --8<-- "includes/2024/files/38_1/enonce.md"

    === "Correction"
        --8<-- "includes/2024/files/38_1/correction.md"

    === "Source Markdown"
            --8<-- "includes/2024/files/38_1/enonce.md"
    
    :arrow_right: [Rédigez votre code sur Basthon](https://console.basthon.fr/?from=){. target="_blank"}


### Exercice 38.2
!!! example "Exercice 38.2"
    === "Énoncé" 
        --8<-- "includes/2024/files/38_2/enonce.md"

    === "Correction"
        --8<-- "includes/2024/files/38_2/correction.md"

    === "Sources Markdown"
        ```md
        --8<-- "includes/2024/files/38_2/enonce.md"
        ```             
          
    :arrow_right: [Complétez le code sur Basthon](https://console.basthon.fr/?from=https://raw.githubusercontent.com/glassus/terminale_nsi/main/docs/T6_6_Epreuve_pratique/data2024/scripts/24-NSI-38.py){. target="_blank"}
    
## ▶ Sujet 39

[Version originale du sujet](pdf2024/24-NSI-39.pdf){. target="_blank"} en pdf.

### Exercice 39.1
!!! example "Exercice 39.1"
    === "Énoncé" 
        --8<-- "includes/2024/files/39_1/enonce.md"

    === "Correction"
        --8<-- "includes/2024/files/39_1/correction.md"

    === "Source Markdown"
            --8<-- "includes/2024/files/39_1/enonce.md"
    
    :arrow_right: [Rédigez votre code sur Basthon](https://console.basthon.fr/?from=){. target="_blank"}


### Exercice 39.2
!!! example "Exercice 39.2"
    === "Énoncé" 
        --8<-- "includes/2024/files/39_2/enonce.md"

    === "Correction"
        --8<-- "includes/2024/files/39_2/correction.md"

    === "Sources Markdown"
        ```md
        --8<-- "includes/2024/files/39_2/enonce.md"
        ```             
          
    :arrow_right: [Complétez le code sur Basthon](https://console.basthon.fr/?from=https://raw.githubusercontent.com/glassus/terminale_nsi/main/docs/T6_6_Epreuve_pratique/data2024/scripts/24-NSI-39.py){. target="_blank"}
    
## ▶ Sujet 40

[Version originale du sujet](pdf2024/24-NSI-40.pdf){. target="_blank"} en pdf.

### Exercice 40.1
!!! example "Exercice 40.1"
    === "Énoncé" 
        --8<-- "includes/2024/files/40_1/enonce.md"

    === "Correction"
        --8<-- "includes/2024/files/40_1/correction.md"

    === "Source Markdown"
            --8<-- "includes/2024/files/40_1/enonce.md"
    
    :arrow_right: [Rédigez votre code sur Basthon](https://console.basthon.fr/?from=){. target="_blank"}


### Exercice 40.2
!!! example "Exercice 40.2"
    === "Énoncé" 
        --8<-- "includes/2024/files/40_2/enonce.md"

    === "Correction"
        --8<-- "includes/2024/files/40_2/correction.md"

    === "Sources Markdown"
        ```md
        --8<-- "includes/2024/files/40_2/enonce.md"
        ```             
          
    :arrow_right: [Complétez le code sur Basthon](https://console.basthon.fr/?from=https://raw.githubusercontent.com/glassus/terminale_nsi/main/docs/T6_6_Epreuve_pratique/data2024/scripts/24-NSI-40.py){. target="_blank"}
    
## ▶ Sujet 41

[Version originale du sujet](pdf2024/24-NSI-41.pdf){. target="_blank"} en pdf.

### Exercice 41.1
!!! example "Exercice 41.1"
    === "Énoncé" 
        --8<-- "includes/2024/files/41_1/enonce.md"

    === "Correction"
        --8<-- "includes/2024/files/41_1/correction.md"

    === "Source Markdown"
            --8<-- "includes/2024/files/41_1/enonce.md"
    
    :arrow_right: [Rédigez votre code sur Basthon](https://console.basthon.fr/?from=){. target="_blank"}


### Exercice 41.2
!!! example "Exercice 41.2"
    === "Énoncé" 
        --8<-- "includes/2024/files/41_2/enonce.md"

    === "Correction"
        --8<-- "includes/2024/files/41_2/correction.md"

    === "Sources Markdown"
        ```md
        --8<-- "includes/2024/files/41_2/enonce.md"
        ```             
          
    :arrow_right: [Complétez le code sur Basthon](https://console.basthon.fr/?from=https://raw.githubusercontent.com/glassus/terminale_nsi/main/docs/T6_6_Epreuve_pratique/data2024/scripts/24-NSI-41.py){. target="_blank"}
    
## ▶ Sujet 42

[Version originale du sujet](pdf2024/24-NSI-42.pdf){. target="_blank"} en pdf.

### Exercice 42.1
!!! example "Exercice 42.1"
    === "Énoncé" 
        --8<-- "includes/2024/files/42_1/enonce.md"

    === "Correction"
        --8<-- "includes/2024/files/42_1/correction.md"

    === "Source Markdown"
            --8<-- "includes/2024/files/42_1/enonce.md"
    
    :arrow_right: [Rédigez votre code sur Basthon](https://console.basthon.fr/?from=){. target="_blank"}


### Exercice 42.2
!!! example "Exercice 42.2"
    === "Énoncé" 
        --8<-- "includes/2024/files/42_2/enonce.md"

    === "Correction"
        --8<-- "includes/2024/files/42_2/correction.md"

    === "Sources Markdown"
        ```md
        --8<-- "includes/2024/files/42_2/enonce.md"
        ```             
          
    :arrow_right: [Complétez le code sur Basthon](https://console.basthon.fr/?from=https://raw.githubusercontent.com/glassus/terminale_nsi/main/docs/T6_6_Epreuve_pratique/data2024/scripts/24-NSI-42.py){. target="_blank"}
    
## ▶ Sujet 43

[Version originale du sujet](pdf2024/24-NSI-43.pdf){. target="_blank"} en pdf.

### Exercice 43.1
!!! example "Exercice 43.1"
    === "Énoncé" 
        --8<-- "includes/2024/files/43_1/enonce.md"

    === "Correction"
        --8<-- "includes/2024/files/43_1/correction.md"

    === "Source Markdown"
            --8<-- "includes/2024/files/43_1/enonce.md"
    
    :arrow_right: [Rédigez votre code sur Basthon](https://console.basthon.fr/?from=){. target="_blank"}


### Exercice 43.2
!!! example "Exercice 43.2"
    === "Énoncé" 
        --8<-- "includes/2024/files/43_2/enonce.md"

    === "Correction"
        --8<-- "includes/2024/files/43_2/correction.md"

    === "Sources Markdown"
        ```md
        --8<-- "includes/2024/files/43_2/enonce.md"
        ```             
          
    :arrow_right: [Complétez le code sur Basthon](https://console.basthon.fr/?from=https://raw.githubusercontent.com/glassus/terminale_nsi/main/docs/T6_6_Epreuve_pratique/data2024/scripts/24-NSI-43.py){. target="_blank"}
    
## ▶ Sujet 44

[Version originale du sujet](pdf2024/24-NSI-44.pdf){. target="_blank"} en pdf.

### Exercice 44.1
!!! example "Exercice 44.1"
    === "Énoncé" 
        --8<-- "includes/2024/files/44_1/enonce.md"

    === "Correction"
        --8<-- "includes/2024/files/44_1/correction.md"

    === "Source Markdown"
            --8<-- "includes/2024/files/44_1/enonce.md"
    
    :arrow_right: [Rédigez votre code sur Basthon](https://console.basthon.fr/?from=){. target="_blank"}


### Exercice 44.2
!!! example "Exercice 44.2"
    === "Énoncé" 
        --8<-- "includes/2024/files/44_2/enonce.md"

    === "Correction"
        --8<-- "includes/2024/files/44_2/correction.md"

    === "Sources Markdown"
        ```md
        --8<-- "includes/2024/files/44_2/enonce.md"
        ```             
          
    :arrow_right: [Complétez le code sur Basthon](https://console.basthon.fr/?from=https://raw.githubusercontent.com/glassus/terminale_nsi/main/docs/T6_6_Epreuve_pratique/data2024/scripts/24-NSI-44.py){. target="_blank"}
    
## ▶ Sujet 45

[Version originale du sujet](pdf2024/24-NSI-45.pdf){. target="_blank"} en pdf.

### Exercice 45.1
!!! example "Exercice 45.1"
    === "Énoncé" 
        --8<-- "includes/2024/files/45_1/enonce.md"

    === "Correction"
        --8<-- "includes/2024/files/45_1/correction.md"

    === "Source Markdown"
            --8<-- "includes/2024/files/45_1/enonce.md"
    
    :arrow_right: [Rédigez votre code sur Basthon](https://console.basthon.fr/?from=){. target="_blank"}


### Exercice 45.2
!!! example "Exercice 45.2"
    === "Énoncé" 
        --8<-- "includes/2024/files/45_2/enonce.md"

    === "Correction"
        --8<-- "includes/2024/files/45_2/correction.md"

    === "Sources Markdown"
        ```md
        --8<-- "includes/2024/files/45_2/enonce.md"
        ```             
          
    :arrow_right: [Complétez le code sur Basthon](https://console.basthon.fr/?from=https://raw.githubusercontent.com/glassus/terminale_nsi/main/docs/T6_6_Epreuve_pratique/data2024/scripts/24-NSI-45.py){. target="_blank"}

## ▶ Sujet 46

[Version originale du sujet](pdf2024/24-NSI-46.pdf){. target="_blank"} en pdf.

### Exercice 46.1
!!! example "Exercice 46.1"
    === "Énoncé" 
        --8<-- "includes/2024/files/46_1/enonce.md"

    === "Correction"
        --8<-- "includes/2024/files/46_1/correction.md"

    === "Source Markdown"
            --8<-- "includes/2024/files/46_1/enonce.md"
    
    :arrow_right: [Rédigez votre code sur Basthon](https://console.basthon.fr/?from=){. target="_blank"}


### Exercice 46.2
!!! example "Exercice 46.2"
    === "Énoncé" 
        --8<-- "includes/2024/files/46_2/enonce.md"

    === "Correction"
        --8<-- "includes/2024/files/46_2/correction.md"

    === "Sources Markdown"
        ```md
        --8<-- "includes/2024/files/46_2/enonce.md"
        ```             
          
    :arrow_right: [Complétez le code sur Basthon](https://console.basthon.fr/?from=https://raw.githubusercontent.com/glassus/terminale_nsi/main/docs/T6_6_Epreuve_pratique/data2024/scripts/24-NSI-46.py){. target="_blank"}

## ▶ Sujet 47

[Version originale du sujet](pdf2024/24-NSI-47.pdf){. target="_blank"} en pdf.

### Exercice 47.1
!!! example "Exercice 47.1"
    === "Énoncé" 
        --8<-- "includes/2024/files/47_1/enonce.md"

    === "Correction"
        --8<-- "includes/2024/files/47_1/correction.md"

    === "Source Markdown"
            --8<-- "includes/2024/files/47_1/enonce.md"
    
    :arrow_right: [Rédigez votre code sur Basthon](https://console.basthon.fr/?from=){. target="_blank"}


### Exercice 47.2
!!! example "Exercice 47.2"
    === "Énoncé" 
        --8<-- "includes/2024/files/47_2/enonce.md"

    === "Correction"
        --8<-- "includes/2024/files/47_2/correction.md"

    === "Sources Markdown"
        ```md
        --8<-- "includes/2024/files/47_2/enonce.md"
        ```             
          
    :arrow_right: [Complétez le code sur Basthon](https://console.basthon.fr/?from=https://raw.githubusercontent.com/glassus/terminale_nsi/main/docs/T6_6_Epreuve_pratique/data2024/scripts/24-NSI-47.py){. target="_blank"}


## ▶ Sujet 48

[Version originale du sujet](pdf2024/24-NSI-48.pdf){. target="_blank"} en pdf.

### Exercice 48.1
!!! example "Exercice 48.1"
    === "Énoncé" 
        --8<-- "includes/2024/files/48_1/enonce.md"

    === "Correction"
        --8<-- "includes/2024/files/48_1/correction.md"

    === "Source Markdown"
            --8<-- "includes/2024/files/48_1/enonce.md"
    
    :arrow_right: [Rédigez votre code sur Basthon](https://console.basthon.fr/?from=){. target="_blank"}


### Exercice 48.2
!!! example "Exercice 48.2"
    === "Énoncé" 
        --8<-- "includes/2024/files/48_2/enonce.md"

    === "Correction"
        --8<-- "includes/2024/files/48_2/correction.md"

    === "Sources Markdown"
        ```md
        --8<-- "includes/2024/files/48_2/enonce.md"
        ```             
          
    :arrow_right: [Complétez le code sur Basthon](https://console.basthon.fr/?from=https://raw.githubusercontent.com/glassus/terminale_nsi/main/docs/T6_6_Epreuve_pratique/data2024/scripts/24-NSI-48.py){. target="_blank"}

[ ⬅️ Retour](../EP){ .md-button }
[📄 Accueil](../../../){ .md-button }